DLLM瑪嘉烈護士咁都唔肯罷 不過直接爆發好過

成班cls

多得依班唔少

叫人罷自己唔罷

以為自己會冇事？

你地死左 冇人會可憐你地

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

打個卡就算

你地唔好學社工啲形式抗爭啦
真係會死架

大家明點解林奠政府可以咁串未

成班on99

cls完未

冇眼睇

On9
香港人可唔可以爭氣

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

咁唔團結 咁到時有咩事唔好喊咁口就得

淪陷咪又係照返工，一日唔罷工個政府一日都唔撚怕你

以前就會話為左醫人而死好偉大

講衰啲，宜家中共唔封關就係想借病毒呢把刀殺香港人，佢哋咁為政權着想，佢哋咁想比支那人攬住一齊死都係佢地嘅事

做得醫護十個有八個都大愛撚、有使命感。

衰啲講句真係搏入浩園咩，賠返五十萬比你架咋。

大愛又禍港

而加你地死都唔會有人可憐

繼續番工囉

唔罷工但表態支持罷工。。。

盲目大愛撚死全家因為禍害同真正嘅殺人兇手無乜分別

真係唔撚爭氣
口賤啲都講
有咩事真係抵

人工重要過條命？

自己唔罷但表態支持罷真係好撚自私

話9知佢地死啦咁，屌你班仆街

一時大愛，害死更多人，咁簡單嘅數學題都唔識計？

成班傻撚左

咩緊守崗位

未能罷工

驚俾人秋後算帳？

藍絲帶喎

屌你老母垃撚圾 第一個中啦你地

你地有命保先la

推到全世界見到

Facebook 明明係咁寫, 樓主咪屈護士

（轉）
我們是瑪嘉烈傳染病中心護士。我們表態支持罷工，但若政府再唔封關，會跟隨工會發起罷工行動。

希望佢地快啲死全家，賣港賊

link?

都似係
香港真係好多人份工放首位
可能罷完真係會炒晒 請班大陸人落黎
但就算罷唔罷 政府放班大陸人落黎做野
唔係已經慢慢做緊啦咩 前排先想放D 醫生

你自己 Facebook search 傳染病中心護士就見到
麻煩你 pin 返我屌你個 message等人唔好屈就罷工既手足

請班大陸人落黎。。。。
佢地揾得掂今次先再講

好多人話如果罷工就
手停口停
我想講
你自己一個罷梗係啦
你試下200萬人一齊罷
睇下會唔會有呢個問題？

有人改圖 此po已完

同護士講番聲對唔住